（今次一定要割）點解？用道理說服你點解要割！

都話左核彈都唔割呀！！！任何崗位既手足都唔割！！！
和理飛x勇武=真香港人！
光復香港 時代革命！

首先 對唔住咁多位連登既巴絲打 作為p牌既我出第一個post就做標題黨 但希望大家花少少時間睇下呢個既post

近排多左好多聲稱「自己人」要同前線手足割席既post 無可否認 連登多左好多帶風向既人 而根據我既觀察 可以分為數類唔同既割席post同埋割席人士：

1. 真正感到失望手足（較少數量）
2. 一時諗唔開講錯野既手足（適中數量）
3. 專搞分化既人或犬（多多多）
4. 五毛三毛 （多多多多）

—————————————————————-
1，2類既手足們 希望您地可以聽一聽小妹既意見

首先呢場運動之所以可以堅持到咁耐 係有賴於每一個有參與發夢既人 不論係和理飛 定係 勇武 大家係互相backup 互相扶持 大家所做既野 大家所做既角色都真係缺一不可 團結一致 對抗敵人 呢點係運動既基本 唔好忘記

先以聲稱要同前線勇武手足割席既您講一講
當您唔明點解前線手捉 點解要衝 點解要攻 點解要留守 點解唔走 當您想話要佢地 想同佢地割席之際
不如都諗下佢地既苦衷 諗下佢地既處景
當下既情況佢地到底走唔走到 佢地可能一轉身 速龍就會殺埋黎 佢地唔係唔想走 而係佢地要保護其他人 所以唔願走 佢地攻擊 係為左救人 欄住popo

可能您會話 發夢時攻擊商店 攻擊狗 出埋魔法攻擊 好暴力 就同白衣暴徒同狗無分別 作為抗爭者要做好典範比世界睇 我地係文明一方 唔可以好似佢地咁野蠻 要保持道德

咁請您諗清楚呢3個月黎 對家對我地手捉所做既野
濫捕 濫權 打人 性騷擾 惡意傷人 私刑 凌辱 甚至可能已經涉及 殺人 強姦
可見既係 對方係唔會理我地係唔係文明 只要非藍紅 就係暴徒 不論您係拎筆拖手仔 定 架盾出魔法 見黃就打 見弱就蝦

係極權統治下 道德觀並唔可以拯救我地 而前線手足所做既一切 係證明比世界同其他人睇 我地唔係弱者 我地唔會因爲咁而退縮！ 無左勇武以身保護我地 可能被捉手足既人數遠超過而家 無左佢地 我地可能早已經被人打到血流滿地

再先以聲稱要和理飛割席既您講一講
和理飛雖然無前線手足咁活躍 但點解有咁多夢可以發得成 都係有賴於和理飛既文宣 支援 資料搜集

雖然唔似勇武既手足們走到最前 但都希望您明白 至少 和理飛們亦有勇氣 走出街頭 以不同方法去表達支持

由本土到外地 和理飛為呢場運動所做既宣傳 所做既記錄 為整場運動塑造形象 注入創意同活力 呢點都係多謝和理飛既努力

**

不論您係勇武/和理飛 我知道大家都會有失望唔開心既時候 可能一時講左一些說話出黎傷害左大家 但點都好 記得我地無分化同互相攻擊既餘地 然而好多時 所謂既「分化」「割席」「真。搞事」「搞內亂」「篤灰，捉鬼」 都係嗰班玩滲透 同卧底犬所做既野 唔好因爲佢地既三言兩語就對對方失去信心！

勇武 為大家開路
和理飛 跟住勇武既步伐 鋪好 修輯好呢段路
兩者既合力 分工
先可以為香港創造美好既出路！
五大訴求 缺一不可
勇武 和理飛 都一樣！缺一不可！
—————————————————————
而對於3，4類別既XYZ 我既回應係
（為方便非香港人睇 所以翻譯不同版本）

¥¥ ¥¥¥¥¥$$$$$$$$！（三毛五毛版本）

汪汪 汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪！（Popo版本)

分化 你地咁樣係唔會令到我地驚架！（真香港人版本）

—————————————————————
最後 都要回應一下個標題

無錯！真係要割！！！
大家記一定要同 Popo 藍絲 極權 紅色背景 割席！！

佢地都唔講道理 點解要同佢講道理？？？

————————————————————-
另外小妹想係到多謝咁多位
多謝前線英勇就義
多謝和理飛幕後支援
要記得 呢場運動之所以堅持到而家
有賴每一位參與既人！
希望可以係夢到見到大家！！
亦有望一日 當夢醒時分後 在煲底下 大家除去面罩相諗

（P牌第一次post 打左好耐 同捱住唔訓咁打文 如有不足錯字 敬請見諒）

都要多謝巴絲打們花時間睇到呢到

認同樓主 連登真係好多三毛
Ps.三毛啊三毛
你咁樣係唔會令我驚㗎
跳part 舞俾你睇都仲得

冇撚睇 標題黨一律負皮block

邊個屌勇武邊個就係鬼

對家殺左人都唔割 你班割撚憑咩割?